有無巴打屋企用 aruba ap

之前上網買左隻 225 返黎玩, 的確係解決到接收不良問題

但係唔知點解同佢講個速度有段距離

隻野號稱 5G 可以行到 1300, 但係我用iphone/ macbook pro 去做speed test得果4-500, 個速度連一半都去唔到

我個network 只係好普通行5G, wpa2, 其他乜都係跟 default

有無巴打知有d 咩 setting 可以令個速度快d